[文宣] 三罷我地係咪應該要出多d懶人包，教一般市民點做？

應該同公司請假扮病定係講明自己係參與三罷？

小型公司僱員同大公司僱員有無唔同？有無d咩類型既工種要注意d咩？

參與同唔參與三罷分別代表自己抱持住咩理念？

參與者當日除左唔番工，仲有無d咩可以幫手？例如去某d地方參觀或者練習駕駛技術？等等